百彈齋主：只希望大家出入平安，安全回家

其實尋晚都難瞓得好，但情緒都算平靜下來。

今日就應該得呢篇，我只希望大家「出入平安，安全回家」，我明白大家都意難平，甚至好想回敬對方，係我角度講，呢刻需要忍耐，當群眾運動唔夠人，個風險會越大，而且對家太多時間準備，天時地利人和，基本乜都無，今次係明知山有虎，偏向虎山行。

純粹講我，我會去。今晚準備去嘅人，無事返到家都係贏，唔好講中共港共，個啲陳雲同佢班人，都等緊今次大家有乜事，就講「我地退出社運，就乜乜叉叉，偽獨唔成氣候」之類，個啲講到自己幾料事如神嘅鬼話。

係前有港共打壓，差人挑釁；後有扮friend，等你出事嘅人，集會個難度，唔係一般和理非集會遊行比擬到，因為我地老虎頭上釘蝨乸，明知隨時出事，但你唔可以做實質準備，只可以抱住忍耐黎面對，令集會「和平結束」，而唔係泛民個種行禮如儀嘅集會，今次係想和平都未必和平到。

但都要做，因為唔做就重犯三罷嘅錯。

祝大家平安回家。